派路定沙維

一定係派路，無得比

睇番派路啲舊片，沙維完全無得比

答定先 : 史高斯

起連登永遠只會睇沙維同派路

派路開創左新打法

沙維比啲波好多時醫院，雙反派路係岩岩好，前面走幾部已經可控到，柔好多比波

史高斯啦

起連登永遠只會睇沙維同派路
但係永遠唔會有人講史高斯
但我認為史高斯係一個比正常球員
快1-2步既天才型球員.佢細粒.技術好
可以幾個走位玩撚謝你.同一般沙維
派路唔同.比較同謝拉特.林伯特相似
但到左後期.史高斯逗後.又變左同派路類似
以謝拉特同林伯就唔可以再轉型.直接退休
到左史高斯3張8都仲可以返黎曼聯打主力

依家好難再搵到史高斯呢類型球員
做既野你睇落唔起眼.但係當你無左佢
成隊波轉唔到.攻唔到
而我認為史高斯比起沙維.派路.佢既能力
上大致上相同.唯一唔同既係史高斯甘願自己
成為一個綠葉.而唔係一個主角.什至連副角都唔係
你剩係睇佢下下由後場一個長傳就比到翼鋒去突破
我先發覺原來係咁撚難
就如同當日碧咸既傳中原來係咁撚難一樣

史高斯當然勁

沙維只能夠拍住美斯，但派路拍全能

斯高史

米蘭時期既派路

自問一向睇人幾準

沙維似係俾巴迷同西奴吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

派路，真係好7勁

派路

派路青訓嗰陣都係睇史高斯啲比賽片黎學踢波

咩新打法？

沙維俾波都醫院

沙維啦
派路都鍾意

一世盃兩歐國盃，巴塞皇朝佢係主心骨
兩人對過幾次，都係西班牙贏

係咪講緊用10號位球員打防中，不過個打法係肥安開創唔係派路

沙維衰個樣姐

佢比波好多時跑死人